<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="aboutapp">Данное приложение предназначено для проектировки кровельных работ</string>
    <string name="decriptionText">Программа "Справочник для проектировки кровельных работ" - это инструмент, разработанный для помощи в проектировании и строительстве крыш. Она предоставляет широкий спектр функций, включая: </string>
    <string name="decriptionText1">Этот справочник облегчает процесс проектирования и строительства кровли, предоставляя необходимую информацию и инструменты для принятия обоснованных решений и обеспечивая качественный результат. </string>
    <string name="decriptionRoof">Расчет крыши: Пользователи могут легко ввести параметры своей крыши, такие как форма, площадь, наклон и другие, и программа предоставит расчеты для определения необходимых материалов, количества плит и других параметров. </string>
    <string name="decriptionStrapila">Расчет стропильной системы: Программа позволяет проектировать стропильную систему с учетом требуемой нагрузки, выбирая оптимальное расположение стропил, и предоставляет расчеты на прочность и стабильность </string>
    <string name="decriptionMaterial">Предоставление информации о материалах: Справочник содержит обширную базу данных о различных материалах, используемых для кровли, включая кровельные плиты, битумные материалы, металлические покрытия и многое другое. Пользователи могут получить информацию о характеристиках, стоимости и преимуществах различных материалов. </string>
    <string name="decriptionBuild">Методы сборки: Программа предоставляет советы и инструкции по методам сборки крыши, включая укладку и крепление материалов, гидроизоляцию и другие важные аспекты, чтобы обеспечить долговечность и надежность кровли. </string>
    <string name="title_activity_choose_function">ChooseFunction</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="title_activity_roof_guide2">RoofGuide2</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="fragment1">Доброго времени суток, мои звёздочки! С вами потомственная гадалка Влада и это мой первый выпуск недельного прогноза. Не забудь подписаться и поставить лайк, чтобы звёзды благословили тебя, а мы начинаем.
Овен. На этой неделе Овнам предстоит важное решение. Звёзды советуют быть решительными, но не торопиться. Ваша энергия будет на высоте, используйте ее для достижения целей. Телец.
Время налаживать отношения с близкими. Звёзды говорят, что честность и терпение помогут вам преодолеть трудности. Будьте открытыми к новым идеям. Близнецы. Эта неделя подходит для самовыражения. Звёзды советуют Близнецам проявить креативность в работе и личной жизни. Будьте открытыми для общения.Рак
Ваши интуитивные способности усилены. На этой неделе Ракам стоит доверять своему внутреннему голосу. Звёзды обещают успешные решения в финансовых вопросах. Лев.
Звёзды предвещают яркую неделю для Львов. Будьте целеустремленными в работе, но не забывайте о времени для отдыха. Возможно, вас ждет приятный сюрприз от близких. Дева.
Вам может потребоваться больше времени на отдых. Звёзды советуют Девам не забывать о заботе о себе. В работе будьте внимательными к деталям, это принесет успех.
Весы. На этой неделе Весы могут столкнуться с выбором между работой и личной жизнью. Звёзды говорят, что баланс ключевой. Обратите внимание на свои чувства и стремления. Скорпион. Ваши творческие способности на пике. Смело реализуйте свои идеи. Звёзды обещают успешные проекты. В личной жизни будьте открытыми к новым знакомствам. Стрелец. На этой неделе Стрельцам стоит обратить внимание на свои финансы. Звезды предвещают возможность новых источников дохода. Будьте готовы к неожиданным поворотам событий. Козерог. Ваша энергия на высоте, Козероги готовы к активному темпу. Звёзды советуют использовать этот поток энергии для достижения долгосрочных целей. Будьте целеустремлёнными. Водолей.На этой неделе Водолеи могут ощутить вдохновение в области обучения. Звёзды говорят, что время подходит для приобретения новых знаний и навыков. Будьте открыты к обучению. Рыбы. Вам стоит обратить внимание на свои отношения. Звёзды говорят, что честность и открытость помогут вам разрешить конфликты. Будьте внимательны к чувствам партнера.</string>

</resources>